星期六日如果好天出街記得唔好接觸檸檬汁/橙汁

檸檬汁/橙汁遇到紫外光會造成皮膚化學燒傷

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

自推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自推, 科普常識。